既然武力唔夠警方黎....

既然武力唔夠警方黎....除左唱聖詩之前，點解唔試下買個大喇叭對住啲黑警不停播大悲咒～播到散場